{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017567?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 씨에스타펜션 (독채형,노래방,물맑은개울) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 宿泊施設の利用時間と客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされます。 追加人数とオプションなどの金額は、当日現地にて決済する必要があります。 TJカラオケ、無線インターネット、デロンギコーヒー豆マシンが利用でき、ピックアップサービスや渓谷、散策路、周辺観光地などを楽しむことができます。 ここは車で約20分の距離に位置していてアクセスが良く、そのため多くの人が龍門山国民観光地を訪れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間と客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの金額はいつ決済すればいいですか？",
            "answer": "追加人数とオプションなどの金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地やアクティビティはありますか？",
            "answer": "TJカラオケ、無線インターネット、デロンギコーヒー豆マシンが利用でき、ピックアップサービスや渓谷、散策路、周辺観光地などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山国民観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ここは車で約20分の距離に位置していてアクセスが良く、多くの人が龍門山国民観光地を訪れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 537
    }
}